香港人揸車好撚趕？

已經唔係講的士小巴佬
平時燈位黃轉綠 綠燈都未著晒 開遲半秒即刻呠鳩你
趕住去撞？

真係好撚趕嘛

有次燈都未綠, 後面架泥鬼又高登又響on

估佢係好心提我前面有危險

所以我就一路行住30左右(整路得返一條線), 始終要安全駕駛嘛

香港人幾時唔趕 樓主阻撚住哂

趕住撞

琴晚我都試過，DC9 呠完我向後望住佢比隻中指佢，佢即刻唔敢快

利申試過好多次轉燈唔夠一秒比人呠

下次試下死火直至轉黃燈，跟著地板油走

有時想睇清楚啲有冇廢老亂鳩過馬路都唔得 阻你半秒姐
迴旋處又係咁

好多香港人有情緒困擾問題
睇所有野都唔順眼
曬佢一秒就好燥底

DC9黃燈已經放定隻手係響安度
一轉黃見你唔郁禁落去

當年考完車第一次係街渣
跟住黃燈就鬆腳剎轉波
到綠燈我唔夠半秒未行都比人呠

補充：一到綠燈已經鬆左break

黃燈係起步
綠燈係太遲咁解

邊條傻鳩負皮我
成撚日呠呠呠 阻你半秒攞你命咁 鬼唔望你好似的士狗炒上噴水池

反而覺得通常黃燈唔準備郁既，都係禁緊電話/發緊夢

咁計花定計點數？

百幾二百蚊一車泥，阻人揾食正仆街

佢地驚明明綠燈轉眼變成紅燈呀

考到牌後第一次渣棍波私家車
停燈位手腳慢
後面一砵我就死左火

要俾油放clutch

趕住去死

其實班撚樣都係膽搏膽
到你火滾屌柒佢嗰陣

佢哋通常都係笠水
所以香港人都仲係善良嘅......
只不過鳩屎 d 咁解啫

樓豬出黎做嘢未? 定大把錢洗打風流工